kamikaze今次一定拎硬grammy

痴撚線 高質到仆街
姆爺d flow 歌詞真係現今rap界第一人 首ringer已經講明一齊 不接受反駁
話mgk勁過佢個d真係可以去驗下個腦
首venom好撚霸氣 又寫得好撚貼電影主題
又貼切到eminem自己

拎硬Grammy 不過Album of the year依然肯定拎唔到

eminem 填詞屌打夕爺